[對官仔骨骨嘅講馬佬有冇興趣呀] 馬季唞暑討論區XXVII

From Agentz1巴打:

今個星期歐洲主要賽事schedule
1/8 星期六 2200 Lilile Langtry stakes
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽

討論Topic:
海外賽馬
足球討論
吹水
本地馬暑期檢討&銀行馬
精選玩法
女性討論
飲食討論
尋找公關

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

八月歐洲主要比賽時間表

八月九日 星期日 紀爾斯大賽 / 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

請留意,有機會改Schedule

八月都幾正

拜狗

依個真
香港騎馬最重要係穩定性

最愛豬德望

香港個模式
歐洲一線騎師應該真係唔會適應到

話咁快鳳凰錦標

世二先頂到

係
比隻機會馬你交唔到 下次就無了

點解撚叔可以生存咁耐

因為夠尻

@必蛇，今年二千堅尼之前岳伯仁已經講咗老豆係揀馬優先

金槍算唔算係咁...
由頭到尾冇換走過瘟神ho

最衰仲要係自己柒
一係塞車，一係蝕盡
總之輸都係輸得好樣衰果D

Ebor Festival夏天重點

有倍率冷食就係佢生存之道

九月仲正

都話與龍共舞同傑彩繽紛果場
成場馬10個騎師睇佢2個人中段表現冇馬走
大健士仲係度望
未入直路2隻馬走甩左幾個馬位
ON 撚 9

睇下馬主仆唔仆街囉
不過華人出名垃圾要面 馬主閪同冇耐性就梗架啦

新騎師黎香港最重要頭幾次賽事要有表演 好似彭蛇咁 之後條路就順好多

馬主都講明係牙妖主理
佢話呢件衫 之前牙妖都有份贏開 覺得同佢夾

服左單蛇挑
禁屌成場都冇波入

搶唔到姐

咁Ryan係眼光差定係分餅仔

馬主好人
如果個隻係x心星

話左友誼賽賭來托7

2.5s

真係on9

又被你愛人拉哥搶左

心星就閪啦...
我懷疑阿拉一早通左水果場會燒佢
叫撚左馬主買翹軍

做功課好重要
希威森我都覺得其實要比多D機會佢

其實去到季中已經係跟手風買 有排波健士好順

眼光差，歐洲班撚屌屌得佢最多就係呢樣

2.5/3 入左

3.22no goal

卡生賽後都話大健士點解唔跟全港最Top兩個一齊走 實無死啦

最緊要係做到磅

杜蛇第一日都兩W

大家嘅愛駒多數都會上水

杜蛇 南非好top

你又車50k?
一鳩變左2.88

佢咪負責頂後面果D馬

球狗係搵食狗黎，收哂ORDER

十三好倉主黎
好肯比機會唔同人

約克 love vs enable?

後勁年表現左幾次拎埋全年牌
杜美爾第一晚谷草2w 即刻殺聲震天

呢個冇機會再來
馬會俾左2次機會佢
冇一次珍惜

不過練馬功力就算啦

落飛幾準

我屌

可惜PPG 操到過晒火

我度屌打

你燈撚夠未講真
我求下你戒賭

Enable有可能跑國際錦標，取決於場地同天氣

跑假馬

狗會condom黎啫
比人中出即飛都跪住含

拉

想睇蛇放到

Payme我1k 長期出水

賤過狗
最驚無左個台柱 啲廢老唔買牙街 影響投注額

個人覺得香港跑馬騎師最重要係走位
馬匹實力接近 短直路 加埋短途主導 走位先決
我諗未必有騎師喺香港騎馬走位好過潘頓莫雷拉啦
可能誇張咗
但係個人覺得世上冇地方騎馬嘅走位要求高過香港
所以外國騎師要企得穩係難嘅 個玩法都唔同
但係對海外騎師應該係幾好嘅歷練 練走位
（希蛇呢啲唔知啦）

Lm

第一次話老婆生
第二次就疫情唔來
馬會只可以俾你玩一次
唔係賀蛇畀面即來
真係唔夠人
所以佢點都無機會再來

Serpentine要等九月Arc Trials 佢會跑Grand Prix De Paris

咁都比佢返黎 冇天理
再睇埋連連行運 直頭要落地獄

都話人間有情
場濕泥放到咁慢冇人燒

蛇佬又贏喇

2019年海底撈月 HAPPY NEW YEAR

笨輝點睇
同超過100個騎師合作贏過馬

嗰場比佢啦

波利冇介紹日文老師俾呀拉
你咁撚鐘意阿拉應該有老師醒俾佢

客觀講
我頓雷西啲走位真係世界頂尖 捉發力點又好
根本上兩個係跑場馬之前真係諗好曬點跑 點樣拎位

好多歐洲騎師係香港好多時都發緊夢 因為歐洲大把時間出左閘再諗點跑

迷拉 可恥

最緊要識做人，埋唔到冠軍騎師堆通常早d拜拜，做到史卓豐咁就最好

放到返嚟先講，隆尚放頭多數入直路就斷

始終每個地方跑馬方式都唔同 告仔都話過法國跑馬啲人習慣直路爆1段

屌 一隻半隻講個幾兩個月

對官仔骨骨嘅講馬佬冇興趣 88

愛駒

2011凱旋門再現 啲電兔放極都唔斷

係嘅，咩時候咩地方都係人事第一

薛恩:我最喜愛騎師 閪拉

Darren beadman

成手比佢wo

馬主華人圈子文化永遠都係講關係，要應酬

香港對頂級騎師黎講真係冇哂吸引力
個個都係G1賽日先黎搵銀
決斷d G1唔比請槍啦 唔係既話解決唔到問題

2020

我都想，不過serpentine同ghaiyyath一定要放注定鬥燒

蛇佬高好多

瞓

講真 肥鬼真係識撈
你睇佢上保良局幾多人捐錢比佢
大部分馬點都會交代你一場

4大偶像 竟然有西拉

@貓蛇

其實都無話咩解唔解決
對狗會黎講，騎師都係一雞死一雞鳴

老豆差場1200
而家香港1200 邊隻得我都諗唔到
BEAT THE CLOCK 我覺得退
忠心我估未必跑得番
爆咁撚大獲

做多左喇
又想SPIN去肥鬼度

開個咁既標題
懷疑開po果個對珊翠絲有性趣

蛇佬10月會贏enable

有冇人想睇我100上2k

又係你條撚樣扯落去我肥度

咪得返堆二三線肯黎囉
潘雷退休香港賽馬業玩撚完啦

仆街 一開始唔睇username 以為牙當嚟
點知係單挑

good night, 聽朝買你7.5s

你戒賭啦我求下你

講真蛇佬真係要睇邊個跑 萬1唔係大逃既話有冇咁勁

成季820場合作得30次

點撚樣高好多
寶高你係咪食左屎

福逸

田雞做冠軍

走啦 燈閪

早抖

我隨心上水架

唔關事
學日本咁 長期客串先有得騎G1

到時就會捧第二個
只要唔係柒到好似田雞咁就得

單殿真係好鬼煩

1.拜仁1.75b @2 $100

充滿希望

愛爾蘭仲有quarantine嘅肯定請槍

田雞衣啲邊上到大枱

唉 佢好憎講馬佬㗎

呢個倉咪玩
大藤王跑1200 得既
都可以跑到而家咁撚樣
最後上番1600
部署ON 9
等睇福逸跑4歲3冠

我以為係正叔

一開始以為牙當嚟
@金仔

唔撚夠呀
一次都多

蛇佬幾撚型呀

近幾年搵返黎既騎師有邊個好過田雞
杜蛇巴度legend都係高半班啫 仲要唔係長駐

個人偏向佢都係柒多攬住既成事實一齊gg

加陣呢場可以證明
既成事實係識跟馬跑

我肥今日3隻PPG 其中一隻好野來

痴線 呢個真係講事實 咁都屈

一定會
你放心都得

死啦佢兩個講嘢風格咁似
唔通當囝收咗單挑為徒？

搵人貼一貼 肥鬼7大弟子張圖 THX

咁就拜託艾柏賓比我哋見識下

先過既成 貓會哭

原來horse18leaks上個月有新片

可惜現實係潘雷之後佢都幾大機會做到冠騎

2021 打吡冠軍 福逸 莫雷拉 係你啦！

田雞太撚多柒野 無辦法
佢完全唔係做ICON果D料

係都傳奇啦

笑到仆街
真係以為牙當
點知係單殿

樓下好大風 驚驚

我單有講錯咩= =

gibson同神蘇咁fd 應該請槍

比雷狗騎我肯定撞欄算

佢其實做返打吡亞軍做既野就得了
艾柏賓係試都一定要用呢場試啦

過黎我度 攬實你

你係澳洲怕咩

寶高仲係屯門公園拎左罐生力同圍屌
好搶心佢

哭能左

你望吓你摩同佢合作咗幾多次

田雞其實好清楚自己地位
三哥

我睇好牙國超越田雞㗎
點知。。。

暴風雨來臨

過渡性我信既

我估ghaiyyath係York肯定放頭

食屎狗

我當

目前嚟睇係單放特佳嘅馬 贏甩咗兩場
要有馬前中段上去考驗吓佢
如果出到嚟係唔怕燒 應該係最恐怖嘅電兔

出現了

退休唔計啦

@牙七

奧總發達啦
咁撚多人買半大

十大傑出迷肥
肥中之肥 正叔

慣左係屯門公園屌人 好爽

駿龍狗

屯門公園野戰必必

到時coolmore會出招啦

當囝單殿正叔三大勢力好撚強

烽煙四喜

暴風俠....

我頓其實應該係部署行十三條舊路
除非越大造磅越難 體能又KEEP唔到 大跌WATT

唉 屌佢老母 佢個腦係咪食左屎定係想真係搵多個G1就算

如果要衝多次凱旋門 一定要有plan B
呢場係最好既機會比既成事實跟二三位跑

右一真係好撚似牙_

落雨落到

而家咁仲點撚去韓國

迷肥大軍真係好撚痴線
個話題咁撚樣都可以變左傾肥鬼
屌你地老母

佢唔似想練馬

Nana 個fd 必必

拜仁入未

佢之前又話最後都想返澳洲 唔知佢點揀了
跟十三條路都好

味燈

咪煩啦CHING

諗起十年後田雞咁既料都做到冠軍騎師就

真 好撚ON9
無啦啦變迷肥

依場唔開角好撚醒

左面起
必烽賭拿福
快活谷五大將

邊個幫我贏錢就迷邊個㗎啦

幾錢

香港撈得掂 搵到食
呢個世界無咩地方好得過香港(佢地唔會理D政治野)
搵夠先告老還鄉未遲

不過要贏嘅就肯定要放頭

時時年底會唔會揀跑2000

退咗役
補咗隻暴風客 柒名嚟

屌你買左。。

到時就有其他後起之秀啦

粟米雪耳糖水？

暴風柒

我shit

福

唔怕燒嘅話
嗰招咪就係由佢放風箏咁放
放到終點Coolmore就可以上台攞獎

睇緊場波應該no goal
拜仁5分鐘冇入禁區

我希望佢試下用plan b過一隻比我睇

迷shit利

揸波20 kiss 100
其他另議

三點先有得賭

講得好

呢股風氣真係好唔健康

做多左啦
你估你寶高咩反手

全餐？

係

冇外隊
2400穩食WOR

補咗no goal

冇反

1:1 ready

半1全1 c服到

唉
我屌你老味你幾時先肯戒賭啊
乜野9月5號見呢D口號黎?

佢係咁就唔係艾柏賓啦，佢有冇其他馬，又唔可以馬海戰術

屌你老母 3.88都要搞我
跳樓算

睇好任我行過佢
時時長力開始退緊
場遮打盃唔係蔡頭柒真係未必贏到

興旺陳你幾好麻

頂撚住呀 燈閪

收到風
單挑這月戒賭了
8月1號見不是口號

還好近排賭球都順順地

夢一場

8月可以賭了

跟你了

有佢 唔賭 惡賭燈閪
下世做足波 比人係咁踢

最後一注 LAFC對家 fg

講真.我車狗係咪可以考慮下買馬賽個龍

首先重注阿仙奴先

LM

8.5s

叫單挑重注啦

屌你老母 味搞

2:0

我單好似係廠狗黎

補飛黎

如果呢場大逃鬥放輸得好肉酸既
放棄凱旋門啦 留返係到跑英國冠軍錦標算啦

Boom

3點點部署好

過到蛇佬再講

一定買車 我最憎車

抵讚

簡簡單單和波12碼贏

2.5/3 S no goal gel

Juddmonte International冇serpentine，Magical未必跑，照計應該得佢放
不過岳伯仁點出招我就唔知，搵啲狗餅嚟燒都未定

唔係輸到仆街嘅我諗都係照去隆尚

我留左2日錢聽晚all in阿

1.拜狗1.75b X
2.奧蘭多 下盤
3.奧蘭多 fg

No goal搞掂

我車狗
點都撐

3.88 算好

Me

3/3.5

你地贏撚到仆街
呢D濕鳩波+燈閪搞鳩都贏到錢
真係賭神黎
你地賭撚埋佢

我一買應該又燈

追番個本渣屌

好渣

上年隆尚已經狠狠摑左艾柏賓一巴

31-07-2020
21:50
半場入球大細
星期五 2 拜仁慕尼黑 (主) 對 馬賽 (客)
大 [1.5/2 球] @ 1.82 $500

$ 500.00

31-07-2020
21:51
半場波膽
星期五 2 拜仁慕尼黑 (主) 對 馬賽 (客)
2:1 @ 11.00
3:1 @ 16.00 $50

$ 100.00

31-07-2020
21:52
半場波膽
星期五 2 拜仁慕尼黑 (主) 對 馬賽 (客)
3:0 @ 9.50 $80

$ 80.00
--------------------------------------------------------------------
入球大細
星期五 2 拜仁慕尼黑 (主) 對 馬賽 (客)
細 [2.5/3 球] @ 1.76 $500

$ 500.00

1710
31-07-2020
23:27
下一隊入球
(第2球)
星期五 2
拜仁慕尼黑 (主) 對 馬賽 (客)
無入球 @ 2.88 $250

$ 250.00

聽日我最愛日職

本多忠勝

上年淨係贏巴登大賽去到都係陪跑啦，今年大一歲有咗進步嘅

賭咁細

戒賭第一步....

縮注

買大d

咪睇吓到時岳伯仁會唔會出馬上去燒
有馬拍上嚟咪睇學少點應變
不過我嘅顧慮都係場地
佢上年隆尚好地2000係試過放到嘅 係收晒韁繩贏
然後做咗大熱門跑根利錦標 好至軟地
就畀樹林之靈大炒

友賽買咁大

奧總今日出咗糧嘛

比面佢full team 半大
敵不過單挑

出少左糧 又呃

TG ME 水 OK?

報假幫大家手戒賭算

真

奧蘭多下盤 全世重心
唔中賭埋軌收工

此人好燈

冇你tg

你表現唔夠好 所以出少啲

想g你buy what

燈到一個點

我買10蚊都唔中
想唔戒都唔得

咁我對你表現呢

你平時中開10K

聽貓講 你今個月七糧喎==

總之戶口輸剩幾多 最後買哂落去一定輸

係澳洲好能悶

巴黎角大 射幾炮先

跑埋呢場
我心目中都有把尺去到咩水準
老實講 兩個G1都收貨加埋明顯進步
但應該有得再好少少
藍營中距離最後希望

屌你唔好再燈我 就死了
你行你既燈光路，我走我既獨木橋

佢係風post串人地馬房開冷氣

奧蘭多真係派錢
成個賭博基金買咗落去

奧步出錯糧

貓分化王
仲要深藍
拉

個地應該對佢影響都大
好有滴水都慘

真係唔記得左 歸零注係輸鳩硬

13馬房好食好住都嫌三嫌四 你睇下我地烽B間唔中就被人罰去彭福瞓 公平咩= =

軍樂可以快啲好返未

老細話你連登表現好 拉高左投注額
你bonus多過老底

我9.5B
7.5 絕對不會開S

真係 下次留返1蚊算

logic黎

4點鐘扎醒 4.5都開到細

有苗太服侍你唔講

我烽 神奇力量

一再睇多次軍樂跑二千堅尼 好慢腳
真係想睇佢跑2000以上

呢D位又跟返LOGIC
我比LOGIC害死

終於知點解PPS會扣你一蚊，就係唔想你歸零
好人黎

唔知幾時復出

烽B做得狗餅啦 香港冇野啱跑 又出唔到國

成班pr
1/8已經開工

4.5 唔開盤啦

La fc 1.5/2 @2.5

我烽去左邊

8.1 無聲無色來臨
好撚多核賭復工
大家小心

唔係好頂得舖 買少少

驚驚 又打風
又pr
月黑風高既一個晚上

軍樂好似蘇萊？

你係奧總第一頭馬

Pr引投注
小心

半大只信la fc

當美沙彤啦
戒毒都係咁

頭先有條友話巴黎角大
想跟

買小小定驚都要既

去杜拜

老實講
跟奧總好過跟我新

你問撚左單蛇先啦
呢次唔好話我大你
單蛇真係好撚恐怖

要飲哂先俾走

肯定

狗會咁撚等錢洗
星期一都開定比大家
大家可以五六日一 整條過關

齊贏 射幾炮
響個頭炮

跟算

其實小賭怡情
我 8注 X7都冇乜感覺

有我連錫你

定驚注

上個月就話戒賭
今個月可以大賭

今年蘇萊有工作嗎？
完全無見過佢啲馬

奧總開倉派米梗係要大賭

lm

LAFC大波今場有啲危 話哂淘汰賽

8月中係咪有馬賭架

杜拜世界盃之鬼

見過人咁樣評論蕭生
燈中哂同估中哂其實一樣咁難

有，低班嘅比賽有

驚閪咩
就好似爆騷 智力寶咁
唔信唔信 場場都有

收到曬
Thank you sir

就係我買嗰鋪無 LOGIC

賭坡衰過賭波

呢2隻我場場唔信
信嗰場即輸

笑死 我萊

有得睇佢跑冠軍錦標都好
雅士谷逃馬盲門 加埋十月嘅英國天氣
我諗唔會易過凱旋門好多
對變魔術 加踏步就梗啦
如果萬勝飛真係成才 我諗可以對撼埋

好過馬交南非240p啦起碼

隨我萊

你改名做藍貓未

邊隻放邊隻贏
大熱門慢閘基本

睇咗做我葉
以為你迷肥

可以諗下美國

大賭了

贏唔贏到馬

0/10

又黎 屌你老母
講蘇萊都想SPIN去傾肥鬼
痴撚線

半細禁住都上黎啊
半大出面一野過晒

果日新加坡馬冇5億投注當輸啦
成班賭仔忍咁耐

贏到

真
肥鬼比幾多錢你呀 單殿

其實佢都幾廢

唔係嗰啲濕鳩明光社 日日賭馬賭到天荒地老啦

有幾多場賭
真係要留定賭本先得
一陣忽下忽下賭波輸撚柒哂

今年隻明星馬傷咗就係咁

佢收兩份糧 撈埋肥鬼PR

我地馬post都幾百萬投注

好煩
仲要派人係馬PO搞搞震

贏馬本

好似英國大賽期日日跑 諗起都正

講勝算 我覺得應該高過凱旋門
反正兩個場都唔利放 但對手無咁難頂先

美國跑育馬者草地都好

年年 杜拜先理佢

唔該同學

呢兩三年霉撚到

你+奧步佔95%

起碼有得賭弦樂器

跑加拿大

呢句pr到

佢活躍於英國低班賽事呀

馬會係善堂黎

唔睇低班

呢兩三年油王係英國都係咁

啲低班賽事獎金加埋都唔夠佢Team人食下午茶啦 下話

啱呀，所以對於你嚟講佢近乎隱形

Pr 們 奧步詐型
比心機

Same

啲馬唔成才就係咁

佢靠杜拜幫好多啦

得一場波都要谷成班pr宣傳= =

軍樂傷撚埋即係轉播都冇份見

果場獎金唔低 我winning post最鍾意呢場

返去恰狗餅咪可以贏囉，艾柏賓都係咁

馬會係善堂
我一撚定係善長人翁喇

好掛住環保駿駒

轟雷 垃圾馬黎

成班廢老多謝你

廢極都可以係日本達利屌西

乜撚野老波斯

油王嗰兩隻兩歲拜托要成材呀

老波利 我就識

算9數啦

Pr冇哂攻勢

我應該做主席

如果唔係出年又霉到仆街

應加柏承我唔好再賭波

年年都好霉

當代新聞同埋琴日兩歲女？

Master of the seas 同埋Golden horn 嘅半弟

暫時覺得呢兩隻會成材

半弟

Master of the seas 記得返了
啲腳法幾兇狠

去美國對真泥高手跑第三 算ok㗎喇

好快傷

呢隻嘢應該唔差掛，仲要出自Frankel

油王太霉 冇乜期待

環保駿駒係艾柏賓上一手練嘅
冇記錯條友畀人罰禁止賽馬活動八年

艾沙朗尼

應總

趕走戴圖理

新加坡都係追住奕神買

依家都唔知佢點

死撚左 屌佢老母
呢隻我真期待

垃圾到不行

油王炒得好

佢用禁藥一定要炒啦

應該仲禁緊
都未到八年

有個艾字都on9

用禁藥都咁垃圾 奇才也

下年四月尾完，準備返出嚟搵食

艾斯派古達

艾挑冠軍

下 仲見到佢

佢練咗三年就收皮

艾斯高巴

Trainer Mahmood Al Zarooni is seeking a pardon from the British Horseracing Authority, according to , to drop the remainder of his eight-year ban for anabolic steroids. The ban was handed down in April of 2013 after 11 horses in his care tested positive for the steroids ethylestranol and stanozolol.

Pardon完唔返出嚟做嘢咩

油王唔會再用佢啦

如果英法德意美日星馬南非跑馬都有得睇有得賭，大家生活會點過

上午賭
下午戒
夜晚賭
上午戒
下午賭
夜晚戒
Loop

佢想重新開倉練馬

做PR果D唔使訓

You

最多都係買英法美日啫

場英皇錦標係我見過最痴線嘅賽事
一匹環保駿駒 一匹勞動力 兩大高手收晒皮
學少就贏馬
冇呢場頭馬 都未必有Enable嘅誕生

環保駿駒係駿河同多利美嘅half brother
佢同駿河冇得配種啦
多利美作為母系就好好成績
佢哋母系嘅血脈算傳承咗落去

到底香港人會出走幾多人去外國申請庇護...
無啦啦都可以比人通緝

其實同戴圖理分左手高多芬自己都亂到pk練馬師用個廢既艾沙朗尼 騎師搵黎搵去都好似唔岩心水咁 係近年先好番啲

關鍵字：紮醒，訓唔返

Mickael / William / James呢啲係可以，不過英愛嘅練馬師唔掂

港共依幾日d政策完全係笑話黎

我而家訓 米屈我寶

其實支那/港共完全無驚過
唔使分析太多喇講真

好似d 怨婦咁扯爛塊面

蘇兆輝同阿提比
巴米高太年少成名啦
佢騎功係得 但係走位好多時又係on99嘅
之後請學少算唔錯 高sir主帥
杜仔就直程係由朱德望主帥轉會去高多芬

係 押後一年都dq只有兩個可能性
一係就政府內部都好撚亂
一係就擺明挑釁西方

0310 快

學係Clarehaven比班撚屌洗禮完當然係好嘢啦

最癲係肥婆D反應咁快
一個R.Wong
竟然可以 breaking 到即時 suspend 引導條例
快手到 即係話 你特工黎都夾唔走rw
已經suspend左
下一步係睇，支夠唔夠膽再玩大，不經正常途徑而夾走呢6個人
而家係加速到超乎一切theory

如果下星期外國陸續關晒大使館就好笑

果期其實佢哋有冇分主帥 副帥

TRUMP自己都想押後大選
老實講，支那個經濟體系已經世二
一日美帝大選未有定案，佢先唔會驚你
挽下手拜登上台已經可能係兩個世界

老實講，德國停引渡協議好明顯就係自保多過其他原因
點解之前一直唔停，而家呢一刻先突然停?
因為今日岩岩公開通緝黃台介佢地，
而當初肥婆決定收黃台仰佢地做難民
呢一刻唔停引渡協議第二朝已經要遺反佢地返支那
咁樣係擺自己上國際大台做埋夾心比全世界屌
好明顯係自保多過其他政治站邊，真係唔好打太多飛機

一定唔會過海夾人啦痴線咩
佢通輯你就一定啦 叫你唔洗諗住再返黎咁解

其實仲有一個原因係分化反對派
柒婆講左被dq下年可以再報名
今次dq左大狀黨可能係想收編
不過我睇都係唔work架啦

明顯佢唔想捲入去

香港d 通緝只係笑話

白粉日報創辦人

支那會過海夾人既
去到涉及洩露國家機密級別既就會
桂民海果類

白鴿係建制b 隊又再一次印證

而家唔洗自己出手

有關佢騎The Fugue我唔想再屌
佢2017年騎Ribchester輸Sussex真係災難級表現
中間唔知佢做緊咩
不過佢宜家真係大師傅
Decision-making方面再上就係超一流騎師

泰國垃圾姐

秦國垃圾不是新聞

公民黨當年夾埋社記搞變相公投一早就應該要被收皮 同埋郭榮x玩到過哂火位
你要我夾硬諗點解搞佢唔搞白鴿就係呢樣

佢哋永遠都入到閘等人含X投票

你敢去歐洲英美拉到人 佢同你死撚過啦
至少全部中國人趕走哂先

岩岩過一過CC台睇
一日到黑都仲係玩情感勒索同打飛機

樓上兩個真係賢達

歐英美對中國既benefit 大嘛
幾撚左達官貴人二代係外面

難聽都係咁講
唔好因黨廢人
乳鴿同班老屎忽差好遠

唔使諗咁長遠
公民黨一定係關內會拉布果壇野事
支那要出到港澳辦出黎鳩UP 肯定變左私怨啦

我諗係郭榮x 玩左成年內會撻著左班舉手機器

而家點勒都冇用
國安法過左 大家自己收皮 有得走就走 冇得走就做順民

而家出到聲明好似叫當地領事館安排做野，如果個人有乜閃失，真係隨時關你使館都似。

白鴿做實事得返林卓廷 鄺仔 許智峯

不過真係好難估 而家習主席乜鳩都唔理去盡

舊登CC 台以前都會睇下
呢邊得啖笑

基本上每過一陣就見到D時事分析員比習狗打臉
咩驚呢樣怕果樣呀之類果D

仲有人討論政治
Poly打撚到命都冇個陣係度吹咩區議會好重要 之後咩活動已經冇晒聲氣
我屌你老母閪
如果仲相信制度 相信選舉 當初做乜要走上街頭
打生打死左半年 最後又返去玩投票遊戲
香港人冇一個唔係無辜

我今朝出門口見到胡志偉播咪貨車 屌撚左出聲
見佢個廣告我真係投唔撚落

預斷交啦 舊時蘇聯咁姐 未驚過你

冇啦 根本輸鳩哂
你屈我毛都好 我而家博拜登贏 中美和好算撚數

岩
邊有人咁傻閪係番人地既遊戲用人地定既玩法去突破人地既control

以前覺得金仔已經夠痴線，但都信佢唔會敢玩核武
今時今日習狗出核武玩同歸於盡都唔出奇

同我一撚樣
唔係怕咩制裁攬炒
而係我真係信維尼有同全世界同歸於盡既決心
我仲想賭呀大佬

你都識講poly打到命都冇啦 咪就係因為poly個晚證明左勇武根本行唔通囉
活動冇聲氣唔代表忘記哂上年發生過既事喎

佢Suspend 得，就成個mechanism 停，都爽
冇壞

投票原本冇問題既
同埋我唔覺得抗爭冷淡關區選大勝事
主要係後期鳩拉鳩告 根本已經無任何空間抗爭啦

你班仆街
我熱烈期待緊WW3

事實證明無得俾人入食肆坐低食飯，反應係大過任何一次打生打死

咪玩
引渡協議呢D野隨時可以恢復
同細蚊仔鬧交和好分別唔大

你屈鳩埋我藍絲都冇用
我就係唔想打杖 我只係一粒齒輪
對住個痴線佬 我選擇求饒

係無限長既時間入面，本金既不對等，加上賠率既問題，賭仔一定必敗
調返轉講，賭得愈少場次，買最合理既賠率or金額，本金or賠率既影響最少，得益最大，贏莊既比率愈高

有咁自律就叫賭神/博奕家
而賭仔有撚紀律可言

唔係啦
兩件事大家都有意見
不過個方式都係屌完就算 地方政府有權處理呢d小事
但五大訴求一定唔會俾到你

係落注黎講你係幾有記律

輸錢都好有規律

唔係勇武唔work
我由頭到尾都係果句
唔夠狠
有魔法向地下放。。。

鬼唔撚知人生注贏就走咩
但人生注都輸撚柒埋

核彈黎到頂多咪得一陣睇到，而家千祈係死左好過留低

老老實實
我情願推到曬
重唔重建到再算

諗多一層Wor
兩個諗法
好似我岩岩講
支會唔會夾硬夾人走 (你suspend 左之下) ，呢樣好關鍵
第二係 佢resume =rw 88

咁佢批個grounding係咩 笑4咩

冇大台始終有極限
要勇武work建基兩樣野
武力對等/有個諸葛亮係度

問題係連人生注都唔敢落

真人生注你夠膽咩

其實香港人只可以睇住佢地光速推進

洗鬼真人生注咩
就咁雞注都輸到仆街啦 仲洗咩試人生注

賭錢同做人一樣
講膽量

其實賭錢為乜

吸毒為乜

同打j一樣 冇野做 搵下成功感 r下水吹 製造壓力分散現實注意力

6年前大台左
然後呢
成班撚樣左膠玩散曬
Ok 我當你第一次
今時今刻第二次大家有曬經驗
對家武力升曬級
勇武出人出力
你老母臭閪班左膠好意思係度講畫面唔靚
仲要班勇武就番班垃圾轉頭
咁有閪可能反抗到咩
仲日鳩日係度講咩區選乜乜柒柒
我真係屌你老母

等有錢輸下一注

如果我已經冇同等功效 係咪應該戒

係。。
好似我福咁
我淨係諗起一套戲可以形容佢

其實點勇武個終點都係一樣
真係火魔殺左好多狗
只會變支放軍黎做D DIRTY WORK
去到尾都係唔再出得黎
一樣係變國安法同而家咁
根本上，支那國策係習狗底下唔同左就係唔同左
而家唔會有縮呢D政治操作可言

賴乜鬼左膠＝＝
原本勇武都冇撚用啦 俾你殺埋對家 人地咪出老解遠距離清場 你點都唔會夠打 你對手根本一直唔應該係警察

你果D唔算吸毒
換個好D既例子
我食大麻食上癮食過量
你食雪茄，間中抽下大麻HIGH翻天

想當年我學睇馬都係上網識左位師父教我

人生有個啟蒙老師好重要

我同福狗真係心靈相通

咁我食返煙仔先

起碼佢出得老解...
成件事唔會去到而家咁柒
個個識講不自由毋寧死
唔好講死...
搞到你冇左份工已經笠

我求哂饒
希望TRUMP狗咪撚DELAY個大選我心滿意足

勁

冼SIR?

講經咩
班細蚊仔準備去享受人地俾佢既自由啦

提早得5得
我驚佢開戰反cup

@賭波馬 @福
你做順民冇撚用架 集中營一定留返個位比你
香港人今次衰左下場一定慘撚過新疆
如果你覺得點反抗都冇用離開香港罷啦
唔好咁蠢以為留係香港做順民會放過你

有得走...有能力
快撚d走
有WW3 香港呢個局先有可能有改變

講真而家好大機會打，尤其侵見民調上唔番既話

睇下邊個中囉
我就賭香港變做上海深圳既
你唔俾我做順民做中國人咁我冇野講 雙手奉上

邊個出手先 中國實唔出
邊個搞我 我搞返中國人

有老解...
就真正係國際戰線做野既時候

當年二戰邱吉爾都用左幾年拖羅斯福落水
雖然係日本仔ON9走去搞珍珠港
但冇羅斯福
盟軍未必撐到蘇聯幫拖

如果出得老解
有人肯出去穿針引線
搵人黎食呢舊肥肉
我唔信冇人黎食

係呢一刻
離開FOR ME真係一半半
現實D講都係生活問題
我無能力預測將來係點，
不過呢一刻我自己睇係香港極速支化換血多過變新彊集中營
油水位一定係紅色資本同流紅色血液既人撈哂
冇咁好世界囉
如果係咁發展走既機會會大左咁
我唔係你地咁後生啦，都半世人是撚但

又同福同一思想
遲d 集中營相認算

又同撚左

睇黎我諗你都唔諗住生

咁呢樣就算無呢D事發生都唔打算生既
我唔鐘意細路
同埋無本事教

其實最煩係香港原本就唔係獨立
一早係中國一部份 根本無得幫
中美和好之日 就係關門打仔之時 雖然已經打緊

反正係支那眼中香港人就係養唔熟
點會俾你地有好下場

好事
唔好害鳩人

我想做14億條on9其中一個姐 我諗唔算難
不過最大問題係打機都冇得打 fb冇得上

佢地要做支那人點都叫唔醒架啦

老共不戰不和，老美郁南海，搞海南，禁運糧油迫你出來打。
講賤老美當然可以好賤

所以話回歸果一刻都整撚定左喇
真係要計死數
搵返當年傾中英聯合聲明班撚樣出黎鞭啦

聯合國班柒姑碌都係睇錢份上姐
總唔信計唔掂數要佢地出手

同埋去到堅打
班床單軍係咪真係夠做先?
唔係打我地D普通示威者wor

果個係牙炯

堅打都唔打香港啦on9
一撚定係天津上海

中共搭緊路買油啦
不過咪又係扮打 邊個打我 我打台灣

仲要無google,買唔到蘋果

乜撚野
生左一件果個係牙冏

捉佢地..又有小小非戰之罪
但事實上就係成班大中華膠害撚左今代既人

英國佬都肯還債啦 其實已經冇得屌
仲俾你班仆街係香港賺多廿年錢先過返英國

講真 爛賭唔適合有小朋友

所以話香港搞成咁係共孽
冇人走得甩

過澳門買 人地仲一國兩制緊

其實當年唔還咪又係打仗
鄧小平都講到明
擺明係英國佬唔想打仗啦
大中華膠只係好小既因素

無撚有錯

睇下個賭既程度影唔影響到你養妻活兒姐
都係興趣既一種黎

門面野黎姐...
澳門換血快過香港好撚多

話到明爛賭一定係輸身家果堆廢人啦

依個年頭仲點諗生仔 一係你走到去外國

咁果D本身連老婆都唔應該有

共匪做過underdog 冇野冇可能
當然我都信唔夠打既 但係依家核武世界會發展成點冇人知

事實就係唔知點解越廢既人越有

我自問係半個意外黎...

可能我都係你講果D 廢既渣滓黎

你賢達啦 一家三口 生活美滿

手持核武已經有本錢同你同歸於盡
打碌鳩咩

情報能力我諗大家差唔多...
反而去到呢一步似係邊個圍個爐夠大
到底老美得罪人多定中共姐

外國都好多問題，除非去到北歐先好像好d

原來依度有老豆級數既人

賢鬼達咩...

我唔係死都唔走架
但我會等到有人開始玩種族主義就真係要走啦
始終我話你聽香港人大把大陸親戚 真係要走 走返上上面都仲得呀

睇怕呢度得你同我係細蚊仔

中共個爐得d宣明會咋喎
依家中共包圍網成哂形啦
西印度 東日本 南海聯合軍 北邊契哥擺明抽你水既

結婚埋葬自己未

nth to lose 怕咩走

但我半世人 廢物黎
唔係香港根本搵唔返相對應既人工同生活水平
自由真係有價 冇辦法
個取捨真係未去到我要放低哂呢D野即走
自問又唔係咩行得好前既人

埋葬左大半
唔係武漢肺炎都唔會掘得番上黎

呢個係真...
自由vs生活
老共就係食滑大家呢一樣野

台灣至少打兩折
英國直頭要轉行
有仔女果班真係食得屎 供緊樓果d唔洗講
我留係香港 成堆醫生護士同我一齊集中營 夠哂過癮

係香港出世已經好過係支那出世
唔算真係好差喇大佬
唔好下下北歐咁，死幾萬次都抽唔到啦

魚蛋論

細蚊仔讀書重新做人咪走 出左身走條毛

老美串到咁係搭晒路，起碼俄國默許，日本搞掂晒東協，歐盟只要唔參與就得，其實齊晒腳。
中共叫做得伊朗，北韓都未必會幫你，非洲拉丁個班錢就識收，無條件幫你賣命

福逸50k賢達

我就係同你賭埋九成人呢個時空間下唔會走==

老老柒柒
我要走都唔知仲有乜謀生技能lol...

平時賭零頭撚下狗姐

米癲
香港搵20K
出走就即係乞食囉

其實唔會...
以我所知係歐美做飲食業你唔怕辛苦
正路係唔洗死

20k賭咁𠹌大

外國做IT 會好過香港啦個環境..
香港D 大公司既it 部門都係廢人當道

根本係有親戚投靠 再打本開舖先有得走
普通人有一萬個藉口留低

佢打漏左個0啦

好老實講

周不時都聽人講
真係頂唔順咪去洗碗囉
唔係質疑你會唔會做下欄野
而係有撚咁多下三欄野比你做咩

唔會無啦啦走去請外國人啦 有經驗點都易d

cc台好似有人貼過新聞話呢d工都幾百人搶
失業率唔係篤數篤出黎架

唔好當度度都係香港咁
係香港先肯做唔會餓死
你未入藉冇社會福利係外國有撚咁多工比你打

第日走既絕對唔會因為單單政治，反而大機會變左死港搵唔到焗住去搏下

個個拎左香港既就業環境黎當外國都係咁

不過有餐飲既地方就要侍應
侍應都係一個好好既入門工種
再唔係捱下學廚..起碼有一技之長

剩係同你講醫護 黑人比率低 亞種直頭無見過

人地請都請同聲同氣同樣，再唔係大量印度人做緊

講真 你地諗得太美好啫

外國黑暗一面你地唔見啫

其實得香港人歡迎香港人大量湧入人地國家
同聲同氣如台灣
成個PPT都屌鳩你咪過黎搶飯食

走得既都有哂覺悟架啦講真
食得咸魚抵得渴

真
歐好多office (back office/ supporting 果d 係好多中東人做緊)

都話要開舖＝＝
幫人打工無行架啦

後生我真係支持既
由其而家GRAD/讀緊書呢班
之前十幾年D經濟增長完全食唔到
香港唔係咩好留戀既地方

囧

冇錯 d樓價真係笑死人
讀書生根我100% support

邊有人叫囧 唔好癲

我只能夠講個名會係馬PO出現

屌你淘寶狗？

其實呢個Operation 係香港獨有定點 定外國都係殺it先

咁我知了
寶高

寶高....

應該唔關工種事
到你大量移民湧入
就係殺你黃種人先架啦

黃種人低賤唔係口號黎

叫寶高既話個師傅應該比我燒死左

叫小腿....

有咩問題
賭神都唔滿意

之前講過
科技日新月異 fg識既野同senior一樣
人工又低d 點解仲要留senior

其實香港大把以前拎完外國藉既人回流返黎搵食
外國係退休享福用
淨係我公司都大撚把，唔好講D高層
有返咁上下年紀都唔少回流撚

我肯我老婆都唔肯啦...
bogo 比狗射死左啦

你又話個名笑到仆街
呢個咁好笑都唔中咁估唔到

唔好估
如果有一日發生左一個特定條件
我應承馬PO手腳我爆出黎

其實睇你屋企經濟狀況
去英國搵MASTER讀再搵工最理想
再唔係 係香港搵多1,2年前，儲夠讀MASTER既錢先走

唔係寶高就波利

屌 比你班仆街扮哂傾D政治野
水撚左我去3點送頭

講未

咁都得

都話唔係username

個名叫x公關

唔知邊個賭神話角大
跟撚左

我叫你行返上行人路
你會聽咩

唔係啦...算啦
當我冇講過係度呃大家推POST

你下面

咁賭三點定賭七點半
三點好D

咁有冇d hints

三點鼻無可避

笑撚死

炯雷拉

7點都可以博下唔好扎醒

3點真係走唔甩

老老實實，自從WFH，我老婆要開工之後
我訓撚左好多晚廳

男仔叫乜鬼野雷拉

蕾拉我就識

五點條氣唔順 坐到7點 係劇本一早寫好

屌你連孩子改名都SPIN到去傾肥鬼
你地真係好撚野

Wfh賭多左好多 on99

明白了，trainer's name

害人不淺

自從肺炎爆得勁
我就番左娘家
我老婆WFH唔出街+極度怕我係外面被傳染番佢搞埋佢

3點9見到半場一角訓得啦仲五點

唔好CALL G合理化啦
政治不正確

知你叫雞

我從來都冇CALL G合理化啊

或者psg半場大炒

其實都預左
自己犯賤唔怨得人

邊有老婆會知個老公叫雞唔撚反艇...
唔好癲
阿福試下call g 比老婆知
淨低d毛都比人扯甩埋

賭仔＝中國人

有錢都拎去賭啦
CALL乜鬼G

社會縮影

根據分析
你呢種心態既人去澳門一定係買套票

犯賤無分國界

佢識唔識政治架
越係壓迫，反彈越大

笑45笑4

我同親佢嘈交都話佢惡過共產黨...

唔俾j女 但俾賭外仔
好老婆黎

你咪話
香港G真係無乜興趣
但澳門G真係聽好多人吹奏 咩撚國藉都有咁

叫乜春G= =

呢個po 間唔中有核突相

賭仔美沙彤黎
好似係

澳門一條龍服務 係屋企單x獨毒無份

有兩樣野我一定唔會做

吸毒同call g

華蛇,安心
今期環保份子當道
走塑

爆煲未

奧步總裁有冇抽煙

同哂路奧總
不過大麻我唔當係毒
去旅行時都會過下癮

吸毒包食煙飲酒

未..道高一仗魔高一尺
而家佢都唔得閒理我
幾好

都係講包裝姐
食雪茄飲威士忌就兩回事啦

其實佢知 唔講

大麻不嬲唔係毒

去荷蘭

世界好好笑
多人做就唔撚計

唔知
基本上我同佢聯絡只係whatsapp
甚少講電話
d password我比過既都改得7788

冇呀 我發覺自己好似方展博

咁賭錢都有人贏有人輸
自己次次都輸冇得怨人啦

我都冇抽煙
其實有壓力抽煙真係有用咩

咁你有冇諗住聚番個太空人老婆

自己賭輸都會搵藉口啦

以前抽既時候會覺得果一支煙時間放鬆到個人
舒服小小既
只限果一支煙時間囉

不過而家抽煙似係社交途徑多D

不嬲勁憎人食煙

曾經係賭同女朋友我揀左賭

以前d人有句好on9既說話
食煙?又有型,又溝到女,仲識到朋友,何樂而不為

咁證明個女朋友係你心目中並不是d乜野咁重要

我喜慳妹

識到朋友係真
不過好撚貴仲撚真

郭靄明真是好老婆feel

又老實講
就算你返寫字樓
吸煙位都大把同事SOCIAL係真

但套劇度做左condom

出於污泥而不染呢樣野已經夠哂

屌..我最初食煙既時候
報紙檔仲係廿鬆D蚊一包
買私煙$12有交收

到我戒既時候成58蚊包
私煙都38

由你J女既品味已經知

有冇女人接受自己賭

人事關係既好幫手...
飲酒食煙點都最小要中一樣

why

有你都唔好要
隨時爛賭過你

你揀果D黎J
同SM自己有乜分別

你以前點

老老實實
唔曲線，狗會將賭博年輕化呢樣野真是做得到
我眼見現時D後生女唔太反感人賭馬

冇興趣 前者傷身

後者錢銀交易有咩意思

如果我係G，知你中六寶一定唔收你錢

都係問下 我都冇興

唔會比對方知

睇電話開馬會apps都遮遮掩掩

我而家都係
但佢知我有賭

出住水要佢出水

我有朋友個女友同佢賭埋一份
不過小注
而我朋友早排分享佢女友誤中賣料狗局
比左兩舊半買左條堅料
2穿3位置Q
頭關1膽4腳
次關4隻互穿

一蚊都收唔到毒撚過方蛇

而家唔會啦
搵晚帶佢入快活谷食餐飯
賭兩手，個觀感同以前差幾遠
邊會反感

我發覺女好似接受賭波多過賭馬

純粹解決生理需要

YES
但波細蚊仔先玩

我覺得調返轉
我老婆間中會陪我一齊睇馬賭馬
反而賭波佢好撚憎

NBA有冇人討論

我熟玩具多過足波好多
睇鳩左廿幾年

張伯倫開始睇

好羨慕

覺得有冇睇盤開依樣野
班撚屌練波球球中 真係好難話佢有冇打假

唔知點撚解真係會開到個中位附近

實有啦 唔會冇
D中位數準撚到

星期三日準時潛水

同撚左

um...作為一個玩競技運動既人可以解答你

就算職業都好
練習同落場埋牙係有一定差距
打波視乎狀態 手感 心理質素 集中度

唔會有人唔鐘意刺激果D快感
你叫佢睇乜撚野係越位邊有癮
睇下馬 入直路一齊叫 十零廿秒既快感差得遠

操盤果班做精算既...
實有好大個database去support佢地既
我相信

以前拍拖逢星期日唔出街點解釋

米玩
藍波先易操控
大炒 RUBBISH TIME提早換班垃圾出黎控分
合情合理過足波好多啦

一撚定有 場場睇住中位
咁撚大比分都中

唔好講外仔
外國合法NBA FANTASY大把人賭STAT

有得刷罰球已經好撚易做
奶過無數次野

留時間比屋企人

足波而家都鳩黎架啦

乜撚野落後果隊係後場妹
贏緊3-0仲好似前世未攻過咁閪冧衝

大佬..見到你我很高興
我黎係想詢問下你對巴黎呢場有咩睇法

賭過咁多樣覺得棒球算易
電競都好撚難

一開始實覺得賭馬好難開口比對方知
但以我自己經驗
係一般女仔眼中佢地會覺得賭馬係D廢老先會做
佢地其實會有興趣知點解後生細仔都會賭馬
任鳩得你作既姐 好聽D就得啦

角大

我屌你老母呀
凌晏3點都避唔開你條撚樣

@福

唔講難易 最刺激一定係CS
輸左都覺得抵玩

根本所有野都係包裝

LOL算唔算最有路捉
由其有睇開打開既
(唔會賭LPL)

而家SEASON GAME更加無乜人會CARE..
LOAD MANAGEMENT越黎越多球星行
最緊要入到PLAYOFF先打真軍姐
SEASON真係經常控分唔奇

屌 見到佢醒就知出事＝＝

你買咩 我買你對家

佢角大

LCK最易中
D隊夠穩定

買撚左角大啦仆街

原來有D野真係鼻毛可避

事實真係任你吹
我覺得賭馬易SPIN過賭波好撚多

好耐冇睇full game既LOL比賽
都係睇精華多...
自從比d同事導左打傻閪榮耀就頂唔番咁慢節奏既LOL

我覺得一般般
LCK最難賭
LPL有啲假
PCS熱門贏8成

好撚柒悶
賭左先會睇

我投降
買返注角細輸少當贏

我好想買 但又怕燈鳩你

我試過叫我老婆求其比隻馬
我再出多隻同佢2穿3WP $10注收撚左二千幾
不過佢絕大多數時間都係問我邊撚個比我賭錢

福逸同賭波馬如果上論壇諗唔到點X

呢D野計真心果下
你唔知情下講左角大已經判左我死刑
訓教算

選舉論壇?

除咗最廢嗰2隊全部都好平均其實

我福
買個小球補下飛
馬會燈水大波

你補咗角細？ 咁我買角大

H字頭個隊真係廢撚到弱智

左補右補 不如唔撚賭
輸多幾注 不如生死注

EU/NA 果D先再難搞
1LEG過

我寧願唔賭電莖買darts好過
起碼我熟先

9UP姐 唔補啦
角大就真係買左
除左過緊關，我唔慣補飛

HLE今季食撚左屎咁

再上場波杜叫緊條飛過到收一萬
冇理由唔補...
好彩補左執番渣沙

Darts 都有得賭

我六寶都唔補la

On9先要補

有PDC/WDO 既賽事就有

做威水

你係威水架

我覺得棒球最好賭 不過香港唔hit

巨浪～捲起千堆雪

香港冇推賡/冇比賽嘛

你D過百萬，點補

補十皮咪得

場場賭mvg?

六寶喎
淨低十隻馬各買十皮咩

手痕想買注半主W添

香港連最多人睇嘅足球都搞唔掂

唔係點

咪玩啦
3點都唔訓你同我講心靈

好撚同意

里昂贏有歐州賽打

賭mvg邊有賠率
雖然佢早兩年真係好很勁...
但飛鏢好得意...好大高低起跌
今年咁停法
隨時好多後起之秀
如果賭player's championship既賽事
西班牙仔aspinall好多時都fit

迪比都走啦打閪咩

打左機成晚 啱啱追你地po 戶口2日冇上落了

多仔想買迪比代山曹

你老豆佢上季乜柒都贏哂

屌 狗會開港超我上季屠殺佢了

利申綠戰士fans

我老豆16次世界冠軍

佢退役限量5000套鏢我都買左套黎供奉

呢個世界咩都有得賭，問題係你同邊個莊家賭姐

saho你都咁夜既

原來巴黎迪馬打右翼 佢隻閪左腳出波刷唔到角
屁馬鳩扭又係刷唔到

里昂532 都係比人㩒住黎打
2邊閘中堅都啱腳一腳清

角大應該冇
利申冇買

大埔?
當年有班女啦啦隊係多左留意本地波

辛祖去曼 迪比去多仔
咁點解一開始旚迪屁

mvg屌打他啦

食完消夜打緊機，一開馬PO就發覺新PO已經3X頁

係吖 上兩季接近每次踢都有入場 可惜今季收皮了

Paris Saint Germain vs Olympique Lyonnais

MVG 輸比ROB CROSS果年輸死你班仆街啦

Buy what

真心冇logic
照計做都做俾legend退休 爆撚埋

NBA算

爬文

睇live睇住taylor有心放水比人佢
可能大家英國鬼冇所謂掛

邊有人最後一場決賽走去放水
跌撚哂 wat啦

不過最吐血真係premiere league final wright 俾mvg反杯

應該咁講
唔係有心放
係比rob cross爆散左就唔再PICK UP番起

賭波馬你本身自己都掟鏢?.?

冇錯 輸得肉酸

佢鏢王

仆街個個都職賭黎

屋企自己玩多

你講到佢鏢王
我有d懷疑真人有機會識

而家仲出去果d
超越左愛同責任
係想傳播病毒

好撚全能

尼馬

半1全0

mk運動黎

重女運動

仲要開短 你應該冇啦

Ching連NBA都有涉獵

覓腸真係全職pr黎
24/7都見到佢

清玩開咩

屌唔通睇PSG咩
上場對聖衣天踢緊乜閪

覓腸連登旺ching來

撚尻我地犯賤既賭仔囉

自己意志

NBA watch only not buy

都輸慣哂
訓教

我睇大陸仔播
屌佢老味無啦啦講尼馬係gay?

我即刻諗起尼馬記者會@CapTV

典buy牙

for 大家 information

笑一笑醒一醒先啦
老鼠拉龜好尻悶

主勝上得快過火箭

psg決賽唔攻 賭波on99

半主又含

又送頭

未買有咩好買 感覺下半爆角

等6.5大

奧總勁到 話1角就1角

PORTLAND係咪FULL TEAM

屌你老味兩邊狂救角 內定角細

見到呀 marked

3:45 就係1角

有分別咩

2了

8月1已經要戒賭

有馬賭我先入錢
太撚on9 咪搞我

冇錯

Lineup note: Blazers will start Lillard, McCollum, Anthony, Collins, Nurkic on Friday.

又話訓

好好睇 melo終於打返小前

Pr唔洗訓？

乜撚pr==

Psg幾舒服

訓啦屌又唔係賭

又X

巴黎真係可以贏唔到原來
再見

屌 又責醒

捱到7:15 買完半大再訓

又中ot輸波屌你老母
我買5場會中2場ot

拓荒者lillard 出番黎都敢買對家？

牙囧 你痴撚線家點
唔撚洗訓？

0730 點部署

第四節melo兩個clutch三分屈左機

真係責醒左等等下6.5b 訓著左
個天要我買湖人FC

思考緊要湖人定魔術盤

拓荒者今年最佳簽約一定係melo
一個melo 一隻DW
兩個諗通左點打波之後幾撚勁

半大供一供先

公鹿呢場都好睇
有冇link

嬲到訓唔著 屌你老木

Melo咁低人工 交到咁既貨完係咁
不過成日覺得托荒者真係行唔到拎總冠軍嗰步
上年打得超好了

我鹿

防守是關鍵 play off 贏既防守都好撚勁

今年睇好兩隊LA會西決見到先

拓荒啲防守碌柒咁
唔係ja morant上半場冇影已經輸鳩左

呢隊波不嬲都無咩防守 攻到死為止

靠3大長老屈鳩人機

字母d 外投好似好左？

自從上年東決輸之後
我諗佢都知一定要練啦 淨係用身體打波 唔得了

佢好快變第二個杜蘭特

馬刺

佢感覺生硬少少
似AD

都係好屈
Btw...湖人同魔術入未

係到妹緊 似有排都未入

半大24

最後要左魔術

買左半大同角細

湖人入了
我輸了

好似炸炸地

炸撚左 我輸了

多左半個身位

係啦 突咁前做乜

終於斷

魔術快手2:0啦

湖人快手射個3分波

魔術啲人踢左陣喘撚曬咁款 廢老